點解美斯14年入唔到世界盃最佳陣容，但拎金球獎

唔撚比條死矮仔拎個獎既話 佢會嬲撚死架
一陣又話退出國家隊點算

16年拎美洲盃mvp,咪又係退左國家隊

唔撚比條死矮仔拎個獎既話 佢啲侏儒哈比球迷會嬲撚死架
一陣集體嘈鳩足總點算

但佢係2014 世盃Mvp

#1-#5 人型蜈蚣爭鳩硬

MVP，但唔識配合到全隊？所以做隊員唔夾，個人技術就得？

呀蛇你未撚訓醒?
擺明係隊呀根廷廢 配合唔到美斯

西甲皇者，世界盃唔計

ok mvp 唔計

#6出現了

Sorry #8

我知呀，你見我用我用問號就知啦，試下解釋點解入唔到最佳陣

上面條扮阿疤狗係度自含 笑能左

平心而論最佳陣容入面個D都係垃圾
配合唔到美斯 所以直頭唔洗放佢入去

金球獎 >>>>>>>>>最佳陣容

自我蜈蚣

有撚好扮咩
返去J你個黑警阿嫂啦

剩係知美斯拎過哂世界盃同美洲盃MVP
C朗就係隊友拎

一個人既人形蜈蚣 姐係典

樓主支那仔

mvp係咪指德國奪冠全靠美斯

講起就嬲，嗰晚好似踢假波咁喐都懶
我嚟我輸撚咗兩皮嘢

Here is FIFA’s Dream Team (as voted by members of ):

Goalkeeper: Manuel Neuer (Germany)

Defence: Marcelo (Brazil), David Luiz (Brazil), Thiago Silva (Brazil), Mats Hummels (Germany)

Midfield: Angel Di Maria (Argentina), Toni Kroos (Germany), James Rodriguez (Colombia)

Attack: Neymar (Brazil) Lionel Messi (Argentina), Thomas Muller (Germany)

Coach of the tournament: Joachim Low